每逢佳節倍感孤獨

無愛情都算 連親情友情都無咩

巴打快啲訓啦 夜訓對身體唔好

冇朋友咪當陪下屋企人 時間不多了

我明，今晚電話未響過。
翻到屋企，沖涼等眼訓。

話說睇完巴打你啲post發現你同我性格有少少似

我想陪都陪唔到

橙

新年快樂
我都好想快樂

如果每一日都過得唔開心不如死左去仲好？

點解

教sor他人自殺犯法的

我講我姐

好在意人點睇自己 同 覺得要自己不斷主動先維繋到一段關係好麻煩

睇到人地咁開心 就覺得特別唔開心

如果死左仲唔開心 咁點

咁大個仔第一次咁既心情過年，爸爸前年過左身，上年守孝無做過特別野過年，今日係第一個過年無爸爸既日子，阿媽又同啲親戚反曬面，屋企得我同老母過團年，真係覺得好冷清，今晚睇愛回家真係有啲想喊

D人話自殺既人死左好痛苦無得輪迴 我好驚